（集思廣益）究竟啲人買二手女人內衣褲係咩心態？

屌你老母 分分鐘仲有其他男人啲精

你以為真係女人整出黎？
利申有識男性朋友做過 交收果彈搵相熟女性朋友交收或者by post
賺到笑

我都覺得買個啲好撚白痴
買條底褲 噴啲香水同你講體香 班傻仔就笠撚住個頭索住打j